Теоретический вопрос.

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
	Функции в программиронии нужны для того чтобы можно было повторно использовать какой-то, написанный ранее код.
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
	Аргументы нужны для передачи входных параметров в функцию. В итоге функция будет выполнять задуманный ранее код, используя в вычислениях переданные параметры. Это позволят функциям быть универсальными.
